一人一首 ocamp disco night播嘅歌

如果唔係 小弟就焗班友聽曬撒野作風

活著viva

bang bang bang

TF boy